［絲打入］成熟嘅男人都底係點？

一直都係講埋啲on9野，係到亂咁吹

點先係叫成熟嘅對話/感覺？

成熟唔止係談吐
仲有行為同諗法

識得分幾時認真，幾時假膠

識為將來打算

條鳩有毛

開始甩頭髮

唔會上連登

你想要幾成熟？

思路清晰有見地
而唔係廢噏
行為舉止態度好
而唔係𡃁仔咁

有錢就成熟，無錢任係幾有抱負幾有遠見幾上進都係唔識腳踏實地既小朋友。

完

Well done

呢個係中年危機，同成熟好似冇關wo

呢個係bio角度上成熟

女人睇既成熟係佢唔洗為將來憂柴憂米
你俾到就係成熟

姐係講個爛gag都要思路清晰？咁我自覺清晰但人地聽唔明又點？

咁行為舉止態度好姐係點？
自問係有禮貌嘅，不過成日唔識點應對 突如其來嘅野

咁冇可能嫁wo,當有錢自然會考慮埋其他野eg.孩子教育，生活品質，品味，家庭和睦
冇可能比得曬

咁你咪係唔成熟

成熟既定義男女唔撚同喎
男人睇人成唔成熟除左係睇衣著打扮(唔通著住件西裝褸個人就會成熟左咩 )…仲有談吐、處事手段、思想、人生規劃 即使窮都可以會好成熟
女人就膚淺好多…搵唔搵到錢(上進？)…衣著(你著件卡通衫都會覺得你失禮佢唔成熟就算你真心成熟都會覺得你低能 乜都會變左睇唔到 )…未來生活養唔養得佢起…that all 女人好多時睇第一印象多過細心觀察一個人成唔成熟

咁灰下下睇錢...
另外想問on9 同幽默 可以點分？ 明明講一個笑話都比人話on9

我未見過有女會要求有錢仔成熟d
因為根本冇咁既需要

有呀，不過應該係個男仔未夠有錢

咁錢係女人眼中真係最有代表性一個男人成唔成熟 同你有無將來都係睇呢樣 大佬唔通你撚得一手好結他好有才華但搵唔到錢 你試諗個女人會唔會跟你一世 呢d都只係帶來一時既吸引 當然聰明既女人係唔會剩係睇錢呢樣 有錢但花心或EQ低呢d都好難同一個人長期相處
最利害既女人係睇一個男人有無潛力再將佢塑造成自己心目中既男人 e.g. 碧咸維多利亞 期間陪同個男人經歷風風雨雨等個男人成熟之後識珍惜自己

笑話都可以分有無內涵/內容 無離頭唔睇情況9唔搭8 攞人缺陷、過失來笑就低俗 用意係貶低人抬高自己亦都無聊on9喇 只有膚淺既人先覺得好笑
情況就好似點解有d笑片玩屎尿屁無離頭來搞笑但觀眾會好尷尬笑唔出一樣(e.g.福祿壽扮女人，晶哥個d咩城風雲之類)
你睇星爺子華笑話令人笑得出內容好多時都係苦中作樂(諷刺時弊)自嘲(矮化醜化自己)事實再誇張…而唔會刻意踩低人 但講得出呢類笑話既人背後都應該曾經經歷好多不為人知既辛酸 當然講笑話係睇情況既 係大家dead air 話題無以為繼 講個無傷大雅既笑話過渡下輕鬆下都係說話技巧之一 所以真係可以令到一大班人都笑得出既人都一定有返咁上下內涵同道行

有吳彥祖嘅外表，梁朝偉嘅英俊

熟到毛都甩埋